金鐘太古廣場火足!!!

1

2

3

4

5

6

推

7

咁撚大

8

馬拉黎ga on9

9

Fake , 唔係PP

fake news

????

On9

唔撚係pp

馬拉黎

又想賴我哋？

On9?

吊
假新聞去死

頂，自膠

屌你老母，邊Fuck 似金鐘PP？

鄉下仔未去過pp ?

太古邊有咁多層？

哈哈哈哈 當人弱智

我report返呢個po 由佢沉

屌你老母fake news

你應該未去過pp

屌你老母fake news x2

戇鳩！冇出過術？PP都唔認得都算，條片講緊咩都唔知呀？

出過街

係咪block得？

個格局都唔似啦

咁係邊?

我係你就report 自己然後連仔del

咪撚再出fake news啦屌你老母

report 咗

blocked

不推文啊

知fake mews就不推文啦 屌
日日都咁
一日幾十個post就咁push咗上來

Fake news正仆街

Fake news

有冇人可以講下原片係出自邊度

咪撚推

Wtf

屌你又有fake news上熱門

5毛狗

FC呀...唉

傻鳩 咪撚亂up啦

今次係我疏忽，冇做FC就Po
對唔住
已report呢個po由佢沉

on9

咁你識用不推文未呀～
以後見到on9 po又忍唔住要鬧兩句就記住開啦

不過想問
係咪藍絲傳依啲嚟屈我哋？

BLOCK

不推文啦屌 次次都係咁
又屌又要推

屌fake news 同時各位請善用不推文，否則你哋都係半個on9仔

應該係，個po而家都搵唔返

P牌專利，無一分鐘限制不推文回覆

我屌你咩我9點幾先係PP收工

原來你就係無腦藍絲

屌
你po之前可唔可以做小小research / fc呀？